{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026346",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "동악산2"
    },
    "text": "東岳山 (동악산)\\n\n全羅南道谷城郡\\n\n全羅南道谷城郡の北側に位置する山である東岳山は谷城邑月峰里にある。 この山は高度737mで兄弟峰とチェクサンに続き、北側には蟾津江が流れる。 谷城邑の西側に位置する東岳山は、表面的には特に山のようには見えないが、山の中に入ると深い谷間と特異な岩で構成された山勢を見せる。 この山の南側には道林寺という新羅真平王の時に創建された寺院がある。 この寺は最初は神徳寺と呼ばれ、現在は道を磨く僧侶たちが集まる道林寺と呼ばれている。 谷城村の人の中で過去の試験に及第した人物が出てくる度に山が揺れ美しい歌声が聞こえる理由でこの山の名前は由来した。 この山は色々な書籍にも言及されたが、「県の西北4里にある鎮山」と記録されたこともある。 また「県の西北4里地点にあるが、鎮山だ。 別名安山という。 」と言った。 この山は県の西側10里に位置し、玉と雪山から出て県の主脈を成したと記録されている。 また、別名安山とも呼ばれ、西に10里になる玉果と境界だ。 安山自体も雪山から出たと言及され、県の東側15里地点に位置すると色々な書籍に記録されている。 東岳山は大きく2つの山塊に分かれており、それぞれの山塊には似たような高さの頂上がある。 この二つの山の塊を分けるのが倍の山だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "東岳山はどこに位置していますか？",
            "answer": "東岳山は全羅南道谷城郡の北側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "東岳山の高度は何メートルですか？",
            "answer": "東岳山の高度は737メートルです。"
        },
        {
            "question": "東岳山の特徴的な地形は何ですか？",
            "answer": "東岳山は深い谷間と特異な岩で構成された山勢を持っています。"
        },
        {
            "question": "東岳山の南側にある寺院は何ですか？",
            "answer": "東岳山の南側には新羅真平王の時に創建された道林寺があります。"
        },
        {
            "question": "東岳山の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "東岳山の名前は、谷城村の人々が過去の試験に及第した際に揺れる山と美しい歌声が聞こえたことに由来しています。"
        },
        {
            "question": "東岳山は他の書籍にも言及されていますか？",
            "answer": "はい、東岳山は他の書籍でも言及されています。"
        },
        {
            "question": "東岳山は別名何と呼ばれていますか？",
            "answer": "東岳山は別名安山とも呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "東岳山はどうやって県の主脈を成したとされていますか？",
            "answer": "東岳山は玉と雪山から出て県の主脈を成したとされています。"
        },
        {
            "question": "東岳山は何つの山塊に分かれていますか？",
            "answer": "東岳山は大きく2つの山塊に分かれており、それぞれの山塊には似たような高さの頂上があります。"
        },
        {
            "question": "東岳山の山塊を分けるものは何ですか？",
            "answer": "東岳山の山塊を分けるものは倍の山です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 340
    }
}